岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

係咪騙徒黎？

小心俾人盜用資料，參與商業罪案

記得準時打去

而家lor。今日5點嘛

嘉年華國際(00996)停牌 涉內幕消息
2019年3月21日 上午9:30
<匯港通訊> 嘉年華國際(00996)停牌，以待刊發有關公司一份內幕消息的公告。

該股停牌前報0.029元。

其實你咁post法係咪公佈咗啲內幕消息出嚟

樓主想造市下嘩？

星期一金管局會搵上門

員工玩野

停咗牌

盈警！

今年盤數咁曳既

我唔識呢間野架喎。係咪騙案黎架

份income statement未出架wor

得喇

你上A1就會多人識你

開左附件？
準備好洗機未

樓主應該洗八月十五

推到你仆街

公佈上市公司份mgt acc會唔會出事

強帖留名

第一，我真誠相信呢個係騙案

第二，我唔識呢間野

第三，我公開出黎為左畀大家知小心釣魚電郵。

樓主gg了 insider information

打左去
無人開會

都話騙案黎架啦。

停牌前咁大成交, 呢單野有鬼

嘩..喱份野應該係未出街嫁喎..

邊個係紐西蘭 邊個就係鬼

此帖上硬蘋果

留貼強名！

哇

咁樣post出嚟

樓主想壓價

不過就低手左d

至少要拎知hd去叮
或姐拎電鑽鑽幾個窿

樓主快手出幾張ban圖啦

內幕交易

唔知 唔係藉口
洗定JJ比人含啦

如果個email 有寫confidential 同addressee only
樓主又分享左上黎有冇犯法？

個撚個寫份文件擺個letterhead我就要信係真，我咪好撚唔得閒？

放心, 黎緊幾年你都會好得閒

樓主

認真，樓主真係犯左法

希望樓主第時分享下獄中生活
答囚友點解入去果陣 囚友咩反應

你唔post出黎可能都無乜事
而家

樓主熬底到
死頂都冇用架啦有心冇心唔係抗辯理由

會唔會係個financial printer send email，send錯俾你？有機會佢入嗰時打錯。
正常岀街先要sd俾客，先再岀街

記者朋友大家好

Hello 記者朋友

financal printer應該唔會叫人開董事會啦下話

公開咗就唔算insider

巴打 我係你就快啲坐大飛著草

有無人資助我去台灣？

毅進星 100

Com sec 做錯野呀

再見樓豬

內幕消息交易fat fat

呢份野應該未出得街架喎

樓豬你有咩留就返同個官講

$100

一般而言，僅在年度或中期帳目未發表前知悉其初稿內容或知悉內部管理帳目的
內容，並不算是具體消息或資料。然而，知悉法團錄得重大虧損或盈利，儘管不
清楚確實的幅度，將會構成具體消息或資料，並因此可構成內幕消息。

好撚癲就咁擺份野上黎
真假都已經其次
懷疑騙案就報警啦仲放上黎
brw好睇

樓主做邊行？

幫堆

拿拿林搵admin del post la

紐西蘭電訊商？

記者朋友～

即係2018年蝕咗34億？

上年正數, 今年負數
樓主重要放出黎
公司應該有權追番樓主錢

份mgt ac出左街未架？

咁post出黎樓主大獲

Send 比你嗰個email domain 就知真定假

樓主就算無知，相信都會有人請樓主返去傾下計

不過好就好在已經停左牌

無理由domain唔同都send到去你到嫁

樓主入到去幫大家同天琦講香港加油

其實轉咗畫面好耐

咁快爆出嚟做咩
大下樓主都好
Btw樓主自己小心

估唔到上連登都可以收到內幕消息

先利申小弟律師加Com Sec牌
呢類文件成日做。
如果你係公司有關既人，SFO Sections 270(1)(c)你可能中左了
就算你唔係公司既人，Sections 270(2)(b)你都中，邊位巴打得閒隨時可以報SFC安心送你上路

同其他巴打順帶一提，公司尋日已經停左牌。今時今日，如果單純為左出profit warning/alert，聯交係唔會比你停牌。
除非公司有強力理由相信內幕資料已經外洩，或者仲有其他transaction。
所以呢彈野好鬼。

証監唔該

似係有員工9 send d內幕比人

LM

報警

我都係做依行，我都想送樓主一程

通常公司email最底會有句頭盔：

This email (including any attachments) is for the use of the intended recipient only and may contain confidential information and/or copyright material. If you are not the intended recipient, please notify the sender immediately and delete this email and all copies from your system. Any unauthorized use, disclosure, reproduction, copying, distribution, or other form of unauthorized dissemination of the contents is expressly prohibited.

樓主

樓豬再見

睇黎有人想攬炒，樓主唔好彩

yes, 正常唔會send錯email
就算send錯, 收到都冇人咁on9放上連登
擺明公司有內鬥

連登真係咩人都有內幕消息

巴打律師定com sec?

仲唔改時間改number 咩

記者朋友大家好 辛苦你地啦

樓豬喺紐西蘭
2degrees

呢d垃圾股除左策略王個班粉腸推人落海
如果唔係基本無人買

留返同個官講

Feel到樓主打字手震

支持報警，呢單野古古惑惑。

樓主你望下你屋企門口先

咁你點解打開個attachment? 你唔怕係病毒？ 有野同法官講。扮曬野做台戲，想爆料先真。

今次真係要留言 樓主坐監機會係極大

係, 睇返公司過去一年d transactions都亂晒龍, 似換殼, 而聯交仲未肯批

樓主有冇股票?
如果有就坐得耐D

SFO270
(2)
明知而在第(1)款描述的情況下掌握關於某上巿法團的內幕消息的人，如作出以下作為，則與該法團有關的內幕交易亦告發生 —— (由2012年第9號第14條修訂)

(b)
知道或有合理因由相信另一人或其他人會利用該內幕消息，於香港以外地方在認可證券市場以外的證券市場進行或慫使或促致別人如此進行該法團(或該法團的有連繫法團)的上市證券或其衍生工具的交易，而將該內幕消息披露予該另一人

認真 做com sec
咁post出黎真係可以拉得

本身都奇怪點解下星期出業績會突然停牌
謝樓主分享有用既內幕料

如果極力否認知情，又睇唔明英文下放出來有無得玩？

留番同個官解釋啦

難分真與假

推

樓主收咗幾多錢造市 有錢一齊賺呀

樓主洗定菊花買定ky入去用都得啦

嘉年華，聽都未聽過啦

樓豬係紐西蘭邊度

樓主係咪公司權力核心，急不及待想玩玩了果位?

希望樓主唔會俾人拉啦

傻仔收左錢幫人爆以為唔犯法

想過黎搵我？

唔好扮野啦，成日開假膠，抵你有今日啦，想你班假膠撚仆街好耐，我地一定會做良好市民去報証監，你慢慢留番同個官講啦

一齊打電話去開會

樓主報警話自己中騙案就乜事都冇唔報你分分鐘出事

驚西咩，用香港法律響紐西蘭告人？

咁我叫當時人去報警啦，懷疑佢被騙

紐西蘭同香港有引渡條例

你畀錢我呀？

樓主記得成世住紐西蘭 唔好番香港

想見證你俾人拉

如果講幾句就甩到身，年中咁多案都唔洗審了

認真 嘉華國際就聽過 嘉年華國際真係未聽過

樓豬似犯左法 post晒出來

坐監前留名

今次真係報左

巴打你知道太多，你比太多人知你知道太多，保重

唔洗親自送樓主上路 連登都大把hk01記者

有咩同個官講

入面好似加雞翼 樓主一路好走

見證左可能係香港開埠以黎最戇鳩既商業罪案

lm

雪球網都開始有人講

假膠？ 份野2018年3月draft
2degrees 樓主係NZ?

幫樓主推吓

乜而家連董事會都係用CON CALL 去開？ 依個做法COMMON 架咩？

留名

超級大傻仔 用下腦都知放上黎唔洗坐監都有排你煩

Lm
樓主打下格都好呀
就咁post

樓主算唔算大命，收市加停左牌，如果係停之前果日俾人狂沽果陣post,洗定個8月15

樓主唔駛驚，上到庭只要個官信你真誠相信係騙徒同証明到你無係呢段時間真接或間接因此買賣得益就無事。
但比人告就好難避免

common, 尤其唔係regular 1年4次果隻board meeting

睇樓主咁驚都幾好睇

未remove square bracket嘅draft

即係樓主已經披露咗啲準備披露但尚未披露嘅消息
間嘢要停牌了

停晒牌，點得益？

今日星期五呀師兄

份野date右上角date錯左, 但內容係for the year ended 31 December 2018

連登有乜冇可能發生

記者朋友 我係中出暴龍獸

唔需要得益, 自己睇SFO section 270

連囝唔好刪post
睇人仆街最開心

蘋果送你上路

不誠實使用電腦

停左牌。邊個交易到？

真係無奇不有

feel到樓主就來嚇到瀨屎

樓豬瀨嘢了

非常誠實使用電腦啵

趕緊去屎所啦。

樓主真誠相信，
但唔係大法官姪仔，某名校舊生，法官唔信樓主人格，rip。

真

真既話，有無得輕判d？

ㅛ

全部都係impairment同provision蝕既錢
又trading loss
咁慘啊

真心 樓主睇嚟今次走唔甩

（法律系）

右上角個Date係Printer gen出嚟畀公司內部用

出街版會整走

rip樓主

Lm

樓主雖然話係為咗提醒其他巴打潛在騙案

但你提醒係唔需要post埋個management account出嚟，亦唔需要post個盈警嘅詳情

執法常規嚟講，證監會通常唔會得閒搞鳩樓主你

但如果有人有心搞你，例如係間公司嘅律師死都要告鳩你嘅話，咁你都幾頭痕

btw間公司嘅律師好似係minter ellison定 sidley austin，兩間都係國際大行嚟，樓主睇路

利申:law撚

樓主搞到人地隻股票停牌？

ME應該係指minter ellison，即係間公司嘅律師，呢份嘢係律師draft㗎
應該係將draft日期嘅年份唔小心寫錯做2018

剩係得場內交易？

覺得件事真係好鬼 個excel一睇就知自去人整 老闆開會點會咁既樣 睇埋隻股既走勢 高度懷疑有股東狂掉貨 老闆知道又唔夠錢頂 宜家想強制停佢牌 係出邊籌旗

認真 樓主一係好醒一係好蠢 祝你好運

【蝕35億？】嘉年華未出街業績 疑似Sent錯連登仔email！

上咗蘋果

好耐冇做過，已經忘記曬

係喎2018

幫人含咋掛

嘉年華國際的公關公司是皓天（1260），皓天兩星期前曾因「AI抓取出現問題」，令IGG（799）的業績提早從金融服務平台「皓天雲」洩漏。皓天回覆本報記者時強調，今次不是皓天的責任，表示也是剛剛獲悉事件，目前正和客戶溝通，未知嘉年華國際會否繼續停牌。

自巴打，我衝咗出嚟柒

連蘋果都識得戴頭盔打格

乜嘢都放上黎

樓主係咪驚到腳震

Strong post lm

但係佢標題講左蝕35億

樓主驚到潛左水

但香港上市公司嘅結構好複雜
例如另一間上市公司海通證券持有嘉年華國際6%
嘉年華國際又持有另一間上市公司河北建設1%
你post呢個嘢上嚟，都“可能”影響呢幾間公司股份，而佢哋係無停牌嘅
所以嚴格嚟講你有可能犯法

樓主入到去小心D

做旅遊酒店嘅公司，好細隻殼黎，早幾日停牌

間野慘不忍睹

只係想睇樓主仆街

你都幾仆街

罰返樓主35億填氹

精都無咁多。

樓主真心大鑊

樓主，去坐監記得唔好執番梘。

實捉到你 你都有今日啦

樓主小心SFC話你洩漏內幕消息

100歲唔死都有新新聞

又要畀高登仔笑
樓豬影衰哂我哋 lin 登仔

隻嘢前一排好似比人斬過一次倉嚟
債務到期又還唔到
董事又跳船

其實樓主收到D咁既野都唔知話你好彩定唔好彩

好似係40

收到唔緊要，po出黎先出事

樓主洗定patpat 坐監lo

樓主坐硬

audit 狗上黎留個名先

入黎諗住淨係有email睇，點知有埋內幕消息

呢啲真係坐硬，我記得幾年前又係有單類似咁嘅新聞，樓主唯有扮弱智唔識英文啦

樓主上左蘋果

其實就咁睇email都唔知個同間公司有關係
點埋盤數出來真係嫌命長

蘋果勁快手

有冇聽過 Material non-public information 如果係堅料留名睇坐監

睇埋2017份annual report 似係堅野
bye bye 樓主

上面post左啦

樓主rip

恭喜樓主

係喎驚樓主死唔去post多一次

樓主唔比人查我剪jj

如果樓主係紐西蘭公民唔返黎係咪冇事

傻鳩仲要po哂上黎認叻

紐西蘭同香港有引渡條例，樓主有機會喺當時接受問話+審訊，一經定罪，會遣返香港服刑。

SFC又開工啦

你如果下載附件打開黎睇
咁就真係恭喜你啦

怕閪咩樓主
仲唔落街搵幾隻ptgf屌住先
唔係你有排無得屌

樓主email address係咩

睇下都犯法? 家陣有話買咩? 你唔開出黎睇點知人地send錯俾你啊 d資料係咁confidential就應該附件加密啦。
用你地個logic 響條街汁到人地身份證，你睇左人地私隱都犯法啦

留返同個官講啦

咁佢放上連登又係啱？

蘋果日報助攻

樓主你今次真係食屎都唔掂

法庭唔會接納呢啲毫無說服力既理由

利申： law 撚

拿，即係咁。

A send畀 B，B send畀 C，有咩分別？

由 A send畀 B 果一刻開始，呢d野已經open to public。因為B就係public。

依家唔係樓主睇完就算 係直頭擺上網公開喎
照你logic執到人地身份證之後可以就咁影底post上網搵人認領?

係發信人負責姐，樓主都唔知乜撚黎

2件事黎，個個跟人講話開附件就等坐監，都唔用下個腦諗下先講，人地up又跟住up
l

呢d case 好濕碎

諗定解釋點解要post哂所有野上去其中一個香港最多人上既公眾網上論壇

我邊一句講話可以post 出黎 我只係想講成班連登仔講到睇左個email都要洗機，又話坐監咁，完全錯重點

樓主膠 呢獲你仲唔玩撚完

咁你打咁撚大段野做咩阿 76

好似蘋果咁post 咪得，剩係hide左d sensitive資料。佢錯在乜都post又唔打格先

唔好死撐啦好撚肉酸呀

我send比你㗎

如果佢email尾有啲句子話唔係你嘅你要即刻del同通知寄件者，咁你就死得

多謝樓主
不問價沽

法律上佢要解釋清楚佢既行為動機，坦白講香港法官係唔會好理解呢啲網上生態，可能樓豬本身想呃like 或者 真誠想警告其他人唔好誤墮騙案，但係佢明顯解釋唔到點解要post哂所有野，連同財務報表？如果佢真係一個咁謹慎既人，法庭一定會質疑佢既行為唔合理

點沽 停左排

有冇account L可以解釋下income statement中間profit(loss)個大數點計出嚟？
計極都計唔到

我實股
拿去carosell賣

一路好走

當你認真嘅話你都應該係trade on insider info?

係我就求連仔del post

放左上網仲點叫insider info

佢只係extract咗一啲information出嚟開會
唔係一個完整嘅income statement

真係唔知邊個錯重點啦
叫佢洗機係樓主唔信份野單純係send錯但又亂尻咁開attachment
話佢犯法係因為樓主無打格就咁post左份野出黎
唔多覺有人話佢開左黎睇就出事喎

Btw有無人真係報警呀喂 想繼續食花生

up上網喎ching

我就唔信真係send個email 俾你

擺明特登

個個都係話唔up得上網，睇完要即del，最好通知翻寄件人喎

咁蘋果都犯法拉

似乎樓主真係驚到瀨屎

食下花生先

Com sec路過 正常email有寫明唔係相關人士收到應該要點 你咁po出黎仲要連埋附件 真心講正常係入硬 之不過到時點處理就睇個官

check下 佢個header 會有埋ip資料 from xxx
dmarc =???

17年上年年報有啦

樓主SFC 見

證監下嘩？

留名跟進

與香港簽訂移交逃犯協定的國家包括，澳洲、加拿大、捷克、芬蘭、德國、印度、印尼亞、愛爾蘭、韓國、馬來西亞、荷蘭、新西蘭、菲律賓、葡萄牙、新加坡、南非、斯里蘭卡、英國、美國。

樓主準備好引渡返香港未

笑撚死
好撚似D小學雞
「同你講野咩 」

到時去左台灣啦

上年年報無寫今年蝕三十幾億

間公司市值先得嗰六億蝕得起三十幾億都幾犀利

上年仲係百幾億

得架啦明嫁啦
有咩留番同個官講啦

HKEX SFC 好忙

Post哂上嚟戇鳩到噉
睇吓有冇人信你囉

新西蘭就易攪，樓主即刻去信伊斯蘭教，
話時話，樓主噚日有冇去『其土』

字都打錯

今鋪唔坐監都比人罰到破產

汁你老母
你post人張身分證上連登都係犯法

邊個話
梗係唔係啦

B係樓主
A SEND錯俾B=嚴重失誤
B 放上連登=犯法

上少D連登
認識下個世界啦傻鳩

樓主 不誠實使用大腦

如果查唔到持有過股份同關係又好難告得入 利申想入996

證監一定會查樓主
放心

好耐都冇食過花生

公開上市公司內部資料唔需要持有股份同關係先告得入囉

如果有人指使樓主, 樓主無持有股份同關係, 咁又唔洗坐監呀?

家陣是公開一間上市公司蝕34億既內部文件呀唔係一千幾百萬呀

幫下樓主，唔好再推

今次你仲唔陷家產！

蘋果記者有冇跟進

RIP

push

原來可以咁樣爆內幕
有創意

樓主仲大鑊過入錯石油
連仔唔好del post 破壞證據

樓主你好嗎

咁陰公嘅咩 收email都搞到咁

咁你重推？

公司 email 好多時都有 auto signature 寫到明 d disclaimer, 例如

Email Disclaimer
The information contained in this e-mail (and any attachments) is confidential and is intended solely for the addressee. If you are not the intended recipient, please notify the sender immediately and delete this e-mail from your system. Any unauthorised use, disclosure, copying, printing, forwarding or dissemination of any part of this information is prohibited.........

呢類, 有d 寫到明如果明知收件人唔係intended addressee而又有心向外發佈資料, 會保留追究權利。所以樓主可以洗定屎忽

你話啊婆都可以話唔識英文
樓豬係New Zealand 搵鬼信咩

樓主玩出火

樓主係紐西蘭邊度？ 我人在northland 想見證你俾人拉

呢條友就係舊年搞團體拆碎股，去四叔股東會食自助餐條乞兒

我就唔信咁巧合

上報

點定義為有冇說服力 即係你地認為咁話？
假設樓豬中三就無讀書，字都唔識多隻。
而加呢個世代人人都有智能機，真係收到由該公司內部職員亂出街既 email.
佢又真係因為中三打牛工無法律知識，咁就放咗上網。

咁樣點可以假設佢係明知故犯為前提呢？
最多咪不誠實使用電腦。

食人隻車要還

依個post一定有人係鬼

要留名先，等睇業績報告

唔識睇英文咁貼盤數出來做乜

你假設佢中三, 不如直接假設佢係弱智

樓主唔驚啦 你返香港唔好帶堆你用緊呢部iphone 就得
你個ac 係唔係借左比你個fd 呀

想問下巴打之前皓天爆IGG業績係咪都中呢幾條？
過往幾間上市公司爆業績都冇乜懲罰
其實係算好小事？SFC HKEX都冇做嘢

樓主比人拉未

黃世同

做呢啲通常有後台唔驚拉
樓豬後台中x辦？

即係有人為左想停牌，有意9 send內幕野

樓主昨晚訓得好嗎？有得訓好訓多d，真心同情

點解會有人刻意洩密去令一間上市公司停牌？

qui bono?

已匿名報證監

咁多位波台小朋友，你哋係咪蕩失路，等哥哥教你返屋企啦

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

走佬去台灣

報咗sfc

Sfc唔搞你 間公司都搵律師做鳩你啦

我幫佢send 咗email 去嘉年華控股問點解

個會員no.都唔同

推呀

蘋果日報又整多條片

香港01

樓主 rip

見證歷史一刻
有咩諗定同證監講

會唔會係識樓主嘅人做
對方預計到樓主會擺上嚟

自己睇返佢舊ac似ban左
d口吻都係差不多 你夠膽講話唔係佢黎

你係大股東？

咁個員工同樓主一齊 GG

記者frd

個員工俾樓豬害死。傻閪叻唔切

唔夠膽，因為我無講過係咪佢嚟

樓主gg RIP

討論下姐, 我都無話佢無罪啊~

有啲人係弱智.
會考 / DSE 都有人會自貼啦

咁係又點呢? 大家討論下. 唔好剩係比單打句出來

1. 年中10單sfc case有10單都話自己唔知情無intention，法官唔會咁易就信你

2. 先唔講有人話樓豬人在new zealand, 我按住你既假設討論

第一，低或高學歷係同個人理解能力無直接關係，更何況係法庭角度上中三已經係香港正常人程度，而且事實上佢收到既信有中有英，唔會完全睇唔明

第二，收到還收到，發放還發放，就算中三程度唔代表佢可以合理化所有行為，點解佢唔試下google間公司係唔係真係存在？點解佢唔問身邊朋友意見先？到時佢上到庭就要回答到呢啲質疑

第三，有無相關法律知識從來都係irrelevant, 有相關知識只係‘知法犯法’，唔代表無相關知識就可以亂黎

多謝巴打解答

DLP 嘅重要性

無相關法律知識係irrelevant
但係條例點寫先?
係咪要證明佢知道公開左呢d資料會導致其他人進行交易?
如果佢真係同間公司完全無關,係有人send錯email俾佢
而佢又從來冇接觸股票/金融,點證明到?

即係類似販毒以前香港就拉到斷正就當個犯實知道係毒品
依家都要證明(或者話陪審員相信)個犯真係知道係毒品先得
唔識法律而去販毒係有罪,但陪審員相信佢唔知情就冇事

咪沉

好心樓上嗰d傻仔唔好用自己嗰套濕鳩logic同人地拗啦
真係睇到好鬼肉酸

紐西蘭

樓主已經無上過水

樓主條友做啲縮骨野有哂前科，舊年仲係連登招生意拆人頭去上市公司agm攞著數，今次佢玩大左，等俾人查啦

呢壇野 唔係呢彈野

樓主gg

巴打應該要將佢資料放出黎，證監會唔洗check ip會節省好多時間

嘉年華國際同深圳嘉年華會有冇關?

成班撚樣扮晒法律專家出嚟
九成九到最後樓豬咩事都冇

連登仔嚇鳩你啫，成班偽法律專家講到似層層喺度自high
你咁post都有事，咁連登一日都唔知有幾多人出事

樓主你好嗎？

等到星期一SFC番工
樓主就gg了

我真係睇唔過眼

其實呢到最後你一定無事，不如你驚間野搵人買兇好過啦

傾成點

證監會職員你好, 上面話無事果D人, 分分鐘係同謀！

有人公然犯法意圖影響香港股票市場，佢地仲大大聲聲話無事，佢地完全當你地證監會唔存在呀！

你地唔做野既話，以後個個就有樣學樣架啦！

你地一定要做Ｄ野比人睇你地證監會係有威嚴！要查埋果Ｄ人呀！

證監捉唔到大鱷都要捉蝦毛填數

有冇人可以簡單總結下咩事
樓豬放流料？

提早發放停緊牌嘅上市公司盤數嘅內幕消息
唔知係咪公司啲職員定係send錯
淆底，諗住扮無知想甩身

上面好多人講左好多野, 其實樓主實際向SFO 法例入面衰左乜?
SFO 入面有六種市場失當行為, 包括:-:
1. 內幕交易 (270/291條)
2. 虛假交易 (274/295條)
3. 操控價格 (275/296條)
4. 披露關於受禁交易的資料 (276/297條)
5. 披露虛假或具誤導性的資料以誘使進行交易 (277/298條)
6. 操縱證券市場 (278/299條)

假設樓主爆料開POST 之前無買賣呢隻股票, 咁其實虛假交易, 操控價格同埋操縱證券市場呢三種需要有實際交易活動既市場失當行為都不成立。

假設樓主爆出黎既董事會資料同盤數係堅料, 咁披露虛假或具誤導性的資料以誘使進行交易都唔成立。

樓主現時都無話自己有買或者有叫人買, 披露關於受禁交易的資料都唔中。

至於最多人講既內幕交易, 首先需要注意內幕消息向245條既定義, 樓主爆出黎既董事會資料同盤數係關於嘉年華呢間上市公司, 而如果未正式公布之前盤數俾人知, 有相當可能會對嘉年華的價格造成重大影響。但係當呢D消息已經上哂連登同報紙, 就已經公開哂, 就再唔係「並非普遍為慣常(或相當可能會)進行該法團上市證券交易的人所知」, 所以樓主爆出黎既董事會資料同盤數唔係內幕消息。如果向連登見到消息先買入, 並非內幕交易。
就算話樓主爆個D 係內幕消息, 披露內幕消息只有一種可能會觸犯內幕交易, 就係樓主係與嘉年華有關連的人 (樓主聲稱唔係, 如果唔係已經唔成立)，直接或間接向另一人披露內幕消息，並知道或有合理因由相信該另一人會利用該消息而進行嘉年華的交易，或慫使或促致他人進行該等交易 (唔覺樓主有叫人TRADE)。

所以其實樓主唔似有犯到任何市場失當行為。反而間上市公司未能夠做到307C條既要求, 未能使公眾能平等、適時及有效地取得所披露的內幕消息, 又未向披露易披露。呢樣先係間上市公司出事既地方。

盤數係audited還是unaudited都好
早過HKEx announce都是但中一條架啦

放上連登等於公開
但問題係邊個放上來先，點兜呀

況且樓主都似著緊草，仲幫佢兜嘅意義喺邊

蘋果都有戴返頭盔遮哂d數先出新聞
用公開哂來當理據完全本末倒置

請解釋第四果點 唔多明

陰毛黎 搵人扮腥錯 博收賠償

將保密既野公開，就唔係洩密啦

屌你亞 Q 到

痴撚線

你既logic完全錯撚晒

巴打你睇下醫生好wo

感謝提供笑話

爆料已經錯
唔使理有冇受益

香港原來真是有好多痴得好混循既痴線佬

內幕交易唔係要用左啲資料去交易或者叫人去用啲資料去交易先犯法咩

重要引經據典打咁撚大篇論文

冇人話佢內幕交易
淨係話佢洩漏內幕消息

樓主放出嚟前已停咗牌？
咁應該影響唔到股價？

洩密已經犯咗法
上面有人解釋，呢隻嘢停，但持有呢隻嘢嘅股票冇停一樣有可能影響股價

洩密唔係犯法喎

你樓上又話佢犯法喎?

我都好想知佢犯左邊條法例
冇拎啲資料黎trade或者叫人去trade應該冇犯法

你報咗未？

嘉年華國際() +0.005 (+17.241%) 公布，預期截至去年底止年度錄得盈轉虧蝕逾30億元。公司於2017年同期錄得應佔溢利約5.25億元。須待公司之獨立估值師最終確定估值結果；及公司核數師進一步審閱，方可作實，

預期虧損主要由於物業之減值虧損約6.1億元；集團投資物業公平值變動產生之虧損約2.9億元；按金及其他應收款項之減值虧損約10億元；證券投資產生之虧損約2.5億元；投資之虧損撥備約6億元；及公司物業開發分部之毛利率減少所致。

出咗公告

上面班鳩up法律專家家話樓豬會比人拉拉咗未？
連登專家真係得啖笑

樓上仲有個話自己係律師

好明顯係牙連出錢出力擺平咗件事

假冒律師屬刑事罪行。《法律執業者條例》第46條規定，「任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪， 一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000」。

佢如果唔係律師就真係犯法喇

隻殼股今日暴升

犯法同俾人拉兩個concept嚟

但一年嚟跌咗九成幾

佢犯左邊條法例？

如果係既年中唔知幾多人要坐監

多謝樓主 第日有呢d野唔好呢度講 直接pm我就得

嘉年華國際（００９９６）發布澄清聲明表示，上周公司在短
暫停牌期間，有媒體報道指網上討論區有人發放疑似公司的董事會會議信息及年度業績財務資料
電郵截圖，公司予以嚴正譴責，目前事件已經循法律途徑作出起訴處理。
經過公司初步了解後，流傳的資料乃外部聘用之秘書公司－統一企業服務有限公司的員工錯
誤輸入電子郵件地址所致。事後公司已經責成統一企業服務有限公司團隊召回郵件及即時聯繫該
錯誤收件人刪除屬於嘉年華國際的資料，公司亦馬上與該網上論壇管理員聯繫促令刪除所述資料
。
目前法務部門已經採取相關法律行動，該等流傳的內容（包括相關財務資料）乃年度業績財
務資料初稿，惟於被刊登時尚未經公司董事會確認、批准或授權，所有內容將以公司正式於香港
聯交所披露之業績公告為準。
公司現嚴正聲明，在合規層面一直嚴謹遵守及配合香港聯交所、香港證監會之信息披露指引
，同時譴責該等未經授權散播公司機密消息的人等，將保留一切追究權利。

目前事件已經循法律途徑作出起訴處理。
樓豬 rip

公司亦馬上與該網上論壇管理員聯繫促令刪除所述資料。
牙連

張圖真係 del 咗

牙連跪低咗
叫咗你哋平時課多啲俾佢賺下
而家連同你哋出頭嘅本錢都無

唔係想話樓上班友
但又有人炒車
醒少少啦好冇

巴打早晨

啱，牙連正垃圾，淆到要刪圖

篇聲明邊到嚟
我搵唔到 source

有了

話樓主冇犯法班傻鳩呢？籌錢俾樓主打官司未

佢指起訴間com sec咋
真係告得樓主就唔會寫「同時譴責該等未經授權散播公司機密消息的人等，將保留一切追究權利。」啦
同埋犯證券條例係證監告唔係佢告
佢告都係民事

咁我放長雙眼睇下樓主有冇俾人告先

有花生食了

樓主衰在放上網 本身係佢地自己錯

傻仔反波台吖嗱

樓主真係好柒
人地send錯嘢
你就post晒人地d資料上黎
唔用下腦分析下先
畀人告咪抵你死
最後無事都搞到一身蟻

吓，唔覺有事，一來無收利益，另唔係有知識知入面乜嚟，

另外你已經停左牌，無任何實際損失

唔覺有事不如你又po出嚟試下

人地賺蝕都話冇知識係入面？無收利益就可以提早將人地資料公開？無知就可以公佈人地公司內部文件？

hi

ching而家點睇？

嘻

樓豬潛咗水好耐加埋最近好多自殺case會唔會......

咪就係成班花生友睇啲唔睇啲以為樓豬真係出事

自己公司內部責任
關人乜事
係自己用左間外判公司問題
上市公司, 管好自己行政先啦

留來同個官講

無知從來不是抗辯理由，而且我相信樓主比控方律師盤兩下就應該收得皮 成年人扮無知，極難成功，扮白痴可能易d

不過樓主應該真係白痴，佢白白浪費左一次發達既機會，收到呢d料，借錢買動物啦

夠膽就 po 原圖同樓豬聲討

佢trade左就真係犯法啦

我冇save到，不如你幫幫手post出嚟

唔講外判責任
就算自己秘書外洩文件
都係追究自己秘書, 外面d 人睬你都傻, 無責任洗鳩同你保守秘密
上市公司連秘書都要外判
衰過保險經紀出商業登記

我淆我覺得會出事
只係牙連同樓豬頂咗少少

覺得樓豬無做錯到嘅巴打夠唔夠膽 po 返張原圖出嚟

係邊度搵得返張原圖

問樓豬攞

反正佢都係瀨野架啦唔差在衰多樣

冇trade/叫人trade唔犯法

樓豬咁耐未蒲頭相信好大機會已經淆到del埋封email

封6c email都Del埋當冇事發生過

樓豬都覺得自己有錯
仲同佢撐有乜意思

徹底啲del 埋個email 去

Google 有得del

得閒睇下報紙等連登仔又見報

樓豬最後回覆時間
第 11 頁：#272 思覺脫. • 3-22 21:07:56

樓主你今鋪仆街啦

樓豬最後發文時間
第 1 頁：#1 思覺脫. • 3-23 13:38:38

嘩屌！有隻班鳩霸係我冷氣機頂僭建！

點解一定會知個email係真?
如果真係send錯，樓主同間公司真係冇關係
正常人一定會發覺係上市公司內部文件?
無關係既人email會收到上市公司內幕資料係常識?

最弱智是人地公司出晒公告。講到明要法律訴訟。
仲有班死假膠死撐話樓主無事。真是肉撚酸到。
做人做到佢地咁on9真是可憐

民事訴訟，仲要係告間com sec咋
上面講到人要坐監真係得啖笑

出律師信就代表樓主有罪
咁689出咁多次律師信，原來佢真係成日俾人誹謗

一叫佢哋貼返原圖撐樓豬就淆

Google 應該有 cache 可以貼返出嚟

得把口講無問題有乜意思

咁你夠唔夠膽貼返張原圖出嚟先

無啦啦有個咁既email，唔知係乜黎(如果樓主同間公司真係無關)
同依家明知係乜
根本係兩個唔同情況，咁都拎黎講

連狗出賣咗會員資料未？係咪連ip都交埋出去？

係，樓豬無做錯到，支持出錢寄律師信兇返人轉頭

佢可以告乜？不誠實使用電腦？

你send封email嚟，我上網問人就可以屈人坐監呀

呢樣我都想知

Google 應該搵得返樓豬張圖

你既然覺得無問題

應該貼返出嚟示眾

牙連 del 一次你就貼一次

Del 你 ac 就開返十個 ac 再貼過

無懼強權

點會，樓主收左律師信先，即係樓主有罪
受你地啓蒙，終於明白689係清白

樓主唔知咩黎就話上黎問
而家知咩黎仲叫人post
情況都唔同

真是唔怪得人地成日話child登。child登

無知抗辯既理由。唔識英文唔知咩叫insider information都唔係抗辯理由

不如你講下樓主犯左邊條罪？

不如你講下牙連做乜刪圖

班友剩係識9up。邊有guts夠膽做呀

最叻咪做鍵盤戰士認屎認屁

留各

日日都有幾單販毒審緊
你搵單審到最後一日既，聽下法官點引導陪審員

睇下使唔使證明(陪審員相信)疑犯知道果d係毒品

唔好咁啦
都未有人回覆，樓主都已經貼哂出來

又學到野
有冇罪，除左睇有冇收到律師信，仲睇連登有冇刪相

不過係唔睇條法例

兩樣野一定有關連？

你想知咩叫民事訴訟。你咪試下學樓主post多次張圖囉

民事訴訟係犯罪？

高登真係會寄返律師信俾對方「了解」下發生咩事

「因為我們是個平台，法律上他有權入罪網站的。但我發現律師信好標準，試過有一次來了兩封信，完全一樣，只是超連結有分別──一條是高登，一條是另一個網站，好明顯寄錯了，原來有一種服務是幾千元律師信任寄，但不包回覆！這樣玩法就不同了，他投訴的帖五頁，那我們就回覆問他：到底是哪一頁哪個網民哪一句話，犯了香港哪一條法例？結果十封律師信就有八封沒有回音。」餘下兩封對方還是會跟進的，「他可能會好詳細的回覆，第幾頁第幾句……我再問律師，到底是否會構成某種罪行，如果律師說會，我們就會刪。在現今的法律上，我們沒有更好的方法。」那法律顧問豈不成了基本開支？「從前只顧着買伺服器，程式設計員……沒想到這開支，現佔我們每月開支20-30%。」

姐係如果而家都仲未知係乜就可以貼出嚟？

不知者就無罪吖嘛

我相信牙連而家至刪圖，係因為需要去問法律人士意見至del

係

點解？

平時有人叫牙連刪post
裡面有咩個人資料牙連都未必會 del

呢次刪圖明顯係徵詢咗法律意見再三思量而 del

btw 可惜大家平時課得少

如果唔係都可以學下高登咁 send 返律師信俾對方「搞清楚件事」

insider information喎

相信牙連有徵詢法律人士意見

人哋覺得有問題至 del

原來真係有連登仔覺得無知就無罪

班友本身無知開 連咩係有罪都唔知 咪當無事

你quote邊條例出黎先啦

成班死假膠剩是不停問人犯咩罪邊條罪

你知唔知點解嘉年華份公告要強調初稿2隻字？

如果普通傳媒/股評人猜中。上市公司要立刻彼露相關資料。但而家是樓主將一份insider information me draft 公開，上市公司公布業績時數字同樓主唔一樣既話，證監條例是但一條都隊得入啦

Btw，你同樓主都好鐘意開假膠post ，你係咪同黨黎？

market misconduct (市場失當行為) means—
(a)insider dealing;
(b)false trading within the meaning of section 274;
(c)price rigging within the meaning of section 275;
(d)disclosure of information about prohibited transactions within the meaning of section 276;
(e)disclosure of false or misleading information inducing transactions within the meaning of section 277; or
(f)stock market manipulation within the meaning of section 278,
and includes attempting to engage in, or assisting, counselling or procuring another person to engage in, any of the conduct referred to in paragraphs (a) to (f);

樓主俾人民事索償都死啦

樓上話「樓主唔知份野係乜黎」就唔會有事

樓豬唔洗怕，牙連話無你哋資料，有教好瞓了

Section 277

277.Disclosure of false or misleading information inducing transactions
(1)Disclosure of false or misleading information inducing transactions takes place when, in Hong Kong or elsewhere, a person discloses, circulates or disseminates, or authorizes or is concerned in the disclosure, circulation or dissemination of, information that is likely—
(a)to induce another person to subscribe for securities, or deal in futures contracts, in Hong Kong;
(b)to induce the sale or purchase in Hong Kong of securities by another person; or
(c)to maintain, increase, reduce or stabilize the price of securities, or the price for dealings in futures contracts, in Hong Kong,
if—
(i)the information is false or misleading as to a material fact, or is false or misleading through the omission of a material fact; and
(ii)the person knows that, or is reckless or negligent as to whether, the information is false or misleading as to a material fact, or is false or misleading through the omission of a material fact.

點樣先證實都自己冇Negligent,同個官解釋啦
連登仔咁叻,法律邊度制裁到佢地

班友話唔識唔知就唔會有事架喇

無知係籍口？咁老強完唔知又無事？

佢del個陣已經唔係啦

睇晒都冇條中

但樓主個啲係false or misleading?

睇埋S277啦不如

我唔敢話中唔中,但好多位要逐條拗都玩謝你
就咁睇,false or misleading, material face, reckless or negligent 呢三個位都有排講

我信樓主最後冇事
不過連仔唔信會冇事就肯定

佢唔駛拗
舉證責任係證監度
淨係false or misleading 已經唔中

直情是Wilful啦

你咁驚係咪怕第日開假膠post中招？

樓主就咁貼份Income statement 冇講明係unaudited,你覺得叫唔叫misleading?

我冇意見,但reasonable person assumption就好難講,主流連登仔意見不代表reasonable

講緊啲料係咪false or misleading
Willful 乜鬼呀？

純technical討論

但佢都冇講明audited喎
而且佢有講唔知係咪真
即係冇引導人去信份野入面既資料
咁誤導左啲乜？

你究竟明唔明句英文點解

disclosure of false or misleading information

Wilful 是act

佢disclosure果份是me draft ，咁已經係

等佢留返同個官講啦

唔知係乜既就直接del佢， 驚係騙案就直接報警。但佢兩樣都唔做，反而扮傻貼上網，人證/物證/行為/動機都有齊，都幾難唔死

如果真心唔知的話應該真係無事，不過依家咁既環境下，點講先有機會令個官信佢真心唔知呢

你去睇返蘋果段新聞,咁就貼IS幅圖其實冇講係邊間公司盤數
但樓主第2,3樓就貼埋公告有哂公司名
然後就貼盤數出來

所以就算盤數錯都好,咁樣做都會引導到其他有份睇嘅人覺得係嘉年華盤數

咁都話冇false or misleading嫌疑的話,咁你應該去考返個律師牌

如果一間公司明明蝕1億，你整份咁既野公開比人知話蝕幾十億，咁仲唔係誤導？你理解能力差左d wo

鬼唔知willful 點解
咪就係話唔關act事囉
而家係講緊份野係咪false or misleading
你就話佢willful

Wilful 唔係willful

唔識英文就咪扮大袋啦

但係冇話唔知份野係真定假喎
佢誤導左人信係真？

我係律師就冇咁得閒係度同你技術性討論啦
要收錢架

問題係佢冇話俾人知呢份係堅既等人去信佢喎

屌你auto correction

咪話我賴啦

仲話自己是律師
Auto correction都唔會自己雙ll 啦

律師日日對住wilful依隻字邊會串錯呀

唔好死撐啦，真是好撚肉酸呀

唔好咁啦
你睇返頭兩頁有邊個會話盤數錯?

盤數錯就更加係誤導啦,都冇講明係嘉年華盤數,但貼埋公司名就有明顯動機想話俾人知係嘉年華份IS啦
唔好撐得咁柒好唔好?

我幾時有話過我係律師？？

你自己睇上面

發達機會無左啦

但係佢冇話份野係真叫人信

真係唔知邊個肉酸

Willful is the American spelling of the adjective meaning (1) done on purpose, or (2) intent on having one’s own way. Wilful is the preferred spelling in all the main varieties of English from outside North America

真定假唔重要
有人信盤數係屬於996嘅已經足以構成misleading

呢點有保留
佢戴左頭盔
而且睇返你quote個段abc都唔可能發生

(1)Disclosure of false or misleading information inducing transactions takes place when, in Hong Kong or elsewhere, a person discloses, circulates or disseminates, or authorizes or is concerned in the disclosure, circulation or dissemination of, information that is likely—
(a)to induce another person to subscribe for securities, or deal in futures contracts, in Hong Kong;
(b)to induce the sale or purchase in Hong Kong of securities by another person; or
(c)to maintain, increase, reduce or stabilize the price of securities, or the price for dealings in futures contracts, in Hong Kong,

大家唔洗嘈啦
頭先send左email去請教sfc
耐心等5個工作日睇下有咩回覆啦

等答案

處名

不過9x9行貨回覆話多謝你通知佢地會睇之類

反麻下場

ching比料未

最後點

等緊證監會回覆

btw隻股票呢兩日升左成倍

SFC承諾5個工作日之內回覆，所以應該最遲下星期一有回音

查詢啫

要傳召都係傳召樓主先啦

其實只係見咁多人激烈討論樓主算唔算犯法，所以同SFC查詢下
雖然SFC應該比唔到咩仔細嘅回覆，但都可以從個回覆口吻一齊推斷下SFC睇法

好感動牙連對我哋真係好

即刻課多幾個月金支持佢先

到底有幾多人想樓主死

大家幫緊樓主去釐清佢有無犯法咋

有幾多人想佢死都唔重要
牙連會保住佢

2單野都唔同，偷拍要現場有證人先可以成立，
但樓主唔係依單野係透過連登犯罪，如果連登唔公開資料，就要食晒所有責任，之前高登都試過咁樣賠左幾十萬

東方單嘢呢咁

鐵甲巴都係透過連登犯罪
牙連一樣刪post當無事
最後不了了之

樓主明明之前每日都開幾個post
呢排做咩潛曬水

樓主呢

SFC應該有mon post
但係如果答到模稜兩可的話又會宇宙大戰

樓主好耐無開post

直接一句車埋黎話唔會答

洗唔洗同佢開追悼會

都話架啦

嘩 馬後砲到呢

事後先講至叫馬後炮
我早兩頁已經話9x9答行貨

R.I.P.

最後搞成點

樓豬想潛到幾時

以前明明係連登好鬼死活躍

連登失蹤人口 +1

樓主我等錢使呀 有無下一單pm我？

樓豬其實係咪畀人禁咗言